.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Shatter:

Разбивающий звук (`Shatter <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=279>`_) / Закл. 2
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- звук

**Обычай**: оккультный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Цели**: 1 ничейный объект

----------

Высокочастотная звуковая атака разбивает близкий объект.
Вы наносите 2d10 урона объекту, игнорируя Твердость объекта, если она 4 или меньше.

----------

**Усиление (+1)**: Урон увеличивается на 1d10, и игнорируемая Твердость увеличивается на 2.





.. include:: /helpers/actions.rst